下次遊行或者集會, 請留返俾和理勇

前線真勇武派
我地唔需要你地保護
千其唔好再出現係遊行地點

唔係因為不和或者恐懼所以要分開
相反係因為大家都相信大家

請你地以多個小隊, 遊擊式咁係唔同地區支援（獅鳥, 爆玻璃, 爆港鐵咩都好）
請揾信得過嘅人組隊, 同時小隊型式亦都較難有臥底入侵

雖然未必敢衝, 但和理勇都一樣有勇氣同大家去擋子彈

多區開花
一區遊行

諗得過

啱呀

遊行時嘅新前線
亦都可以有機會訓練成為勇武

假若昨天那位中五生真的被射殺，那又如何？

大家會更悲憤，但只限於室內，只限於網絡上，你們的能耐不過在一個小小的黑色方格內打上五六句罵人說話而已，換句話說，網絡有效地宣洩和吸收了大部分的義憤，讓它化為虛無。

你們一邊政府吶喊：是你教我和平抗議沒有用的；一邊卻用一個更無用的辦法去和平抗議。

［致香港人：你地悲憤完未？］

don't need the protection, protect yourselves